Ze keurde zijn verdraagzaamheid ten zeerste goed en ze hadden genoeg vrije tijd bespreking ervan, en voor alle lof die zij beleefd hebben aan elkaar geschonken, terwijl Wickham en een andere officier terugliepen ze naar Longbourn, en tijdens de wandeling waar hij vooral naar toe ging haar.
